準備大專畢業 出路好迷惘

知道自己唔係讀書既料 唔想再曬十幾萬讀上去
出到來又唔知可以點 想搵番d有前途既工 ？有無人可以指點迷津一下

除左政府工

做咩咁抗拒政府工

因為覺得自己無可能做到

大學<大專

認真如果你係ive都唔會驚搵唔到工
intern都屌打好多淨係識玩既大學生
不過人工方面就…………遲啲你會想去進修架喇

對前路真系好迷惘 好唔識點去面對

人工低就一定咖啦

真系咩 女朋友準備升番上U 而我廢人一個 覺得好大差距 心入面好討厭自己

體能都唔ok？

小肥底

傻既都知唔係啦
連登仔9up你又信

可能睇得多連登仔講 自己又大男人又要面

搵frd一齊操啦 冇想像中咁難
考到入去先慢慢諗自己真正想做咩囉

好啊 巴打 仲有兩個月時間 再好好計劃下 應承你一定會好努力

等你好消息！加油

IVE仔